10月5號有咩行動？

除左18區開花之外
今日仲有無其他行動？

612 中信大廈
721 元朗恐襲
831 太子死人
917 黨鐵出軌
101 國殤紀念
104 緊急惡法
新屋嶺謀殺強姦營

1

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

2

3

推

4

5

6

7

8

9

10

11

2pm sogo

有無文宣圖？

梳士巴利?

文宣阿屌 回合制

密集式 有預期地要人 四個月歷月話左我地知行唔通

反而好似今日咁突發 次次都勁爆

聽日到底18區開花定 sogo?

所以聽日晏就唔去？
留返夜晚18區再開花？

我唔知 睇下訓醒

對家同國際有咩回應先 聽朝頭條應該精彩